
                      Película muy buena donde la policía se infiltra la mafia y la mafia indiltre la Policía. Trés buen suspense, trés sorprendidos por la película y por grupos de actores formidable.
        
            